咁多年,可以成功打冧香港

有以下

沙士
索羅斯
日本仔
颱風

中共